委內瑞拉7.3強震發海嘯警報

係咪因爲